Esso有冇得用cash dollar

恆生cash dollar 出年1月到期，想問有冇得入油個陣用

我見有啲油站寫唔可以用(esso 寶琳)

可以用既話照計會問你扣唔扣, 但係我次次都用enjoy或者大學校友卡都無問過...咁我估唔用得
btw Cash Collar都可以換現金劵架喎...

但現金劵唔比用折扣卡 硬食原價
利申：係shell用過